你哋韓燒食開幾多成熟

個人認為五成最正

韓燒又係燒紅腸燒午餐肉幾成熟冇所謂啦

10成熟

唔洗燒

要幾on9先up得出呢句

你食過未架

It Fucking Raw

唔食韓燒
有個韓字嘅都唔想擺入口